又一城內有疑似法醫出現?!

啱啱live記者問佢係咪警察
佢話唔係警察
但蒙面佬就話佢係警察職員
我淨係諗到法醫呢個職業可以符合以上條件
係咪真係有人死左

香港法醫唔係好多
要認唔難

推
法醫得幾個,廣傳到應到為止

有冇人識
如果真係法醫
可能做手腳將死因隱藏

或法科師傅

推，法醫行內plz入

鑑證科？

推

可能係師傅

。

法科啦 警察職員

法科法師

法醫?

法科呀仆街!

按摩師傅

推 求fc

做咁多陰質野？

推推推

認人認人

Push

一係法醫，鑑證
一係法師
兩樣都無無好嘢

又搵專家消滅證據

係法正師徒

more

點會

詳細pls

backup相，快

似樣？

岩岩果個光頭架wo

係囉 似咩?

司徒法正？

曱近平

唔似

2個人

衛生署法醫=/=狗法醫

同一人？鑑證？法醫？

死黑警

屌 唔撚係啊

source?

咩叫警察職員？
唔問清楚啲

光頭:我唔係警察
蒙面狗:佢係警察職員

push

跟住唔知佢去咗邊

耳仔唔似

黑警死全家

Pushhhh

真？

推咗先

佢拎住高爭鞋？

推。

鑑證課都係非警察身份

法醫？

電話+支筆？

甴近平

香港啲法醫唔會自己落手解剖架好似

法醫屬警察部門

有無人有uv燈呀？
又一城急求

應該係同一個人
肯定唔係POPO
似鑑證或者法醫
但兩者好難分

你班人唔好逐層禁𨋢⋯⋯我要返工的

屌奶星 先check 香港

但你點知隔離軍營有冇幫手

屌，好撚顛班仆街警察

睇睇佢地裝備 似鑑證科/政府化驗所

法醫得好少人
條友個樣邊似讀過書
喃嘸佬下話

又一城開始舊了，要翻新下

相機黎應該

司徒夾帶

似係鑑證科

劉澤基

唉

邊忽似
姓藍法醫得呢個啫

推呢個

停車場發現血漬

似鑑証科去攞指模

佢意思係咪藍絲醫生呀

藍屍意思呀？

認人

起底呀

屌認人啊，仆街，唔撚係啊

老解都好似有自己法醫㗎！

燒左屍

正面啊

More

法醫點會係警察職員？法醫係衛生署

認得佢？佢有喺其他案件出現過？

佢哋部相機似係鑑證科、政府化驗、法醫科

又係一鋪過

我開頭都以為係,冇諗係法科

咪撚理佢 我block過 5毛黎

法乜撚野科師傅
即場作個法呀？on撚柒鳩

hi

一 鋪 過

咁 夜 都 唔 瞓 呀 ?

屌你老母 五毛嚟㗎佢 block咗好耐 咪撚信呀 睇下起底就知

係
連登仔推post唔撚用腦
係衛生署職員嘅話做咩要講大話 完全講唔通

又光頭？
保安又光頭

係
Exact7ly

司徒發mo

你最醒

一舖過 五毛改左名？

就當佢係法醫
不如解釋下做乜衛生署職員要話自己係黑警？

睇住直播佢身邊個警察話佢係警察，咪撚9up

我有整UV膠d UV燈

帶住手套呀
乜撚野叫警察嘅職員

法你老母
拉

停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山

照用

高登直播有UV燈

我幾年前係公司俾外來人偷野
差佬到場後 就call左個人黎掃指紋
個個人手上又係抽住個袋 類似最後個個男人個袋咁
有8成似

有血有掌印
有冇手足有UV light

所以咪話係差佬法科囉

點會係衛生署

叫警察職員真係勁怪
點解唔叫同事

+1 係呢種公事包

推呀

有巴打話係法證裝備黎

法醫係可以喺警署入面做野
所以佢可以係警察職員但唔係警察

又法醫又法科

起底組入黎！

又一城停車場CCTV!!!!!

我諗佢話警察職員係類似警務處EO個關係
喺警務處工作，但唔係警員架構

安已不

拉

有心人請幫手留起血液，方便獨立第三者化驗比對親屬DNA

留DNA啦

pls dont

係，係由殮戶技術員，行內俗稱【福伯】解剖、或取出器官再俾法醫鑑證! 以前有套電影，就係以【福伯】為電影名稱 !

好不安

留起血液

下面嗰張真係好不安

A

條女渣住支咩？

睇個樣似大陸狗多d

推聽日行動po la 全部都又一城 又5毛帶風向

聽朝組團去保護證據

唔係警察，但又係警察職員，即係可能唔係前線，而係後勤部門，一係嚟處理條屍，一係嚟處理cctv條片。

呢個男人都有啲奇怪！！

一般商場保安通訊係用walkie talkie

條片在高登LIVE

意思係話佢係藍底

Z

講緊人命阿！
手足出左事你方死聽日唔會更多人行動咩

集中一個po咪得 仲唔係想分散？
Popo ac等檢

推！

😂

dllm

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

tui

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

又一城又一城又一城又一城車cam車cam車cam車cam車cam

我不是這種神棍

唔知點解我Block左呢條友

麻煩各位 HKUST 學生舊生教職員入嚟一下，需要你一個簽個名

法科出自庶務部，有冇缐人？

推推

推！！

tturn光左

鑑證 刑毁佢地要出現

有要pass起心口

呢個光頭星之後去撚左邊

Up

似法醫，forensic pathology要培訓多6年

鑑證科？黎清殺人證據？

鑑證？

姦完人用消毒水清理都可能係班畜牲教

老解

提返大家 全民攝衫防狗

第一張右上測量儀器，可以掃描現場環境加影相。

無頭髮一定係法科啦

髮科

source???

器官黑市職員似啲